有無人個GOOGLE 比 YAHOO綁架左???

好撚煩

有無巴打有方法 解決

中毒，你睇吓你個 chrome 有乜 extension 多左

del左chrome再裝過

我都中左招
用google search變左yahoo search